[英國master]Loughborough點睇

如題
Loughborough University 收左我
MSc Air Transport Management

講番少少背景
自己三大BSc畢業得2:2
讀science但一直想入番航空業

大家對loughborough點睇??

係咪廢到冇人識

香港只識oxbridge. 其他都好少人識. Loughborough 係好過d 最野雞 e.g. Brighton University. 見仁見智啦

三大->Loughborough

去外國讀書你會得到你排名上所得唔到既野, 更何況排名根本就代表唔到d咩.

Loughborough 出左名係體肓U 其他科唔係太清楚

f o r s e n b a j s

呢間唔算野雞亦唔算出名

international ranking 同埋local ranking個排法唔同, 個人認為local ranking可信性較高, 但係出面會比較多人睇international ranking.

Overall ranking冇咩意義，subject rankig最實際

依間本地好勁 升得好快 但國際ranking 唔高同少人識

但佢要番黎搵工

番嚟搵工點

sad but true

Why don't apply cranfield

Applied 2018 intake
不過想2017讀咁姐